又被叫錯名 田少：讚就田北俊、鬧就田北辰啦

自由黨榮譽主席田北俊（田少）今朝上商台《在晴朗的一天出發》做嘉賓，主持陳志雲就叫另一個主持郭志仁介紹田北俊出場，話要睇吓佢會唔會講錯田少個名，咁郭志仁就梗係無講錯啦，仲搞笑咁話田少係節目客席主持添。

不過田少就搲晒頭，問佢哋點解無啦啦會講錯佢個名，陳志雲就解話，因為田少同細佬田二少、新民黨田北辰個名差一個字，好易叫錯，田少聞言即刻話：「最好讚就用田北俊啦，鬧就用田北辰啦，好嘛？」成班主持即刻哄堂大笑。唔知田少咁講，田二少會唔會唔開心呢？

其實都幾肯定好多人分唔清佢2兄弟而投錯票

人蠢係咁上下

佢細佬思想簡單 喜怒形於色

成日撚化細路

大佬揸住祖業喎

成個新民黨一擔擔

細佬不論iqeq都冇大佬咁好

細佬直頭無腦
阿哥醒好多

細佬講野有時冇腦咁

客觀評論喎 你柒開嘛

阿哥靚仔好多

反而大佬醒目得黎好多笑點

咁又真
好少見到鬧田北俊

望落仲後生過田北辰

唔計EQ，二少除左矮過大少讀書成績等全部好過田北俊，但因為遲出世祖業俾曬大佬 個個都淨係識大佬唔識佢（可能由細到大d uncle 都係咁 ）仲要成日俾呀哥撚，上次大少電視話咩西裝唔岩著，叫佢著返g2000 果d，夠矮

一個醒
一個柒
就係咁簡單

睇田少企邊邊點走位就知高班過2少啦

讀書成績好唔等於醒架

除左讀書成績之外,有咩好過大少

二少連個樣都老過大少